日本地震前後同中國地震前後比較!!!!!!!!!!

多難興邦

100yen

民間 同 機票比

人同畜比？

日本 打風 d 機票會仲平d ?

打風

好嘢咁都諗到

國難財

中國是一個是畜牲國家！

日本是一個正常人類國家！

震多d賺多d死人財啦，支那賤畜

無得比，醜陋的中國人

癡撚線，你揾全世界其中一個最優秀嘅民族同支那比，我覺得係對支那好唔公平
你應該揾印巴，非洲嗰啲嚟比

日本人地震後 就算去超市買野 都會排隊同埋只買夠自己屋企夠用既份量

搵最top同最垃圾比，講西咩

唔好拎中國人侮辱日本人啦

你剩係睇一般香港人一年去支那旅行多定日本多
已經唔洗講野啦

有教養同無教養

準咩備
已經開始左啦中共

樓主快d走呀，一陣成班友入黎屌柒你班崇日撚架啦

日本人點同支那劣畜比？

日本係大和民族
中國係強集56個民族組成中華民族

5毛：機票同糧食都好比？
我們支那有国家撐 有護照一定可以回到我們的祖國

屌你老母香港都輸啦 用鄰國比

非洲都冇咁低賤呀阿生

咪係，成班廢老同支那人咪一樣 有著數有物資一定爭先恐後

其實係咪無人發現地震前後既機票目的地、飛行時間都唔同？

其實我懷疑係有五毛做d懶係笑鳩中國既圖引你地出來，就好似有人係藍絲討論區話陳庭佳因為撐黃絲而比人杯葛咁

無野我都係出翻去先，一陣又比小學雞屌我五毛

係咪得我覺得呢個唔係公平比較，你不如攞日本石油股票來比？

屌連登人無咩個人思考能力

你唔係5毛
不過你講啲野真係好無腦
block左先

一個飛一個鐘
一個飛十幾個鐘
要比較都apple to apple啦

飛去同一個地方
地震前飛一個鐘
地震後要飛十幾個鐘
屈機

小罵大幫忙, 出D假圖等一般人錯覺可能好多都係假圖

發國難財先醒 唔係邊得黎做有錢佬 最慘係必須品你唔買又唔得 所以先有殺人放火金腰帶修橋補路冇屍骸呢句野出現

飯糰無限
機位有限
而且地點又唔同
比d質素好無

比較下學校
日本:

日本嘅學校可以話係最安全嘅地方

中國:

紙皮嚟咋

機票點同啊大佬

想知糧食價格多d

港豬打個風都要掃貨

機票

蜂巢結構，力學表現出中國人智慧

紙皮都起到屋

咁condom都得啦!!!!

隔個海條命已經差天共地

上面機票飛1粒鐘 下面飛14個鐘

如果係Partition 用紙皮冇問題喎
不過人地日本d 學校係設計成避難地方
成個規劃同建築規格，強國真係冇得比